香港人又遲到

連約美國領事都遲到
難怪正義會遲到

美領要人呀

推

Push 黎緊啊 對唔住

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

要人

818都係差唔多

因為係流水式集會
個場太細

美國領事話唔夠人

香港人就如正義，只會遲到，不會缺席

仲有兩個站到啦

典型香港人嘅回覆

利申 去到旺角 我遲到 對唔住

3點先放工響大西北過黎

想食埋飯先

屌

快啲嚟

Push

推呀 美領要人呀

典型香港人回覆：轉個彎就到

好心無咁早。。
3點最合理

去緊東隧

好多飲埋茶嘆埋個包先嚟架

見到葉德嫻喺現場

係咪完左？ 搭梗車黎 直去美領定遮打

我係遲到撚

跳閘嚟緊了

黎緊...

嚟緊

就到就到

收工趕緊過黎

對唔住啊

Sorry lor

出緊黎
一陣見

遲到撚

屌你老母一起身已經1點幾
出緊黎 sorry

我都係1點先起身

今朝7點先訓，仆緊過去

一義唔會黎
香港應該滅亡

要返工 不了

香港人

pushh

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

對唔住 我遲到

黎到了，香港人例遲，體諒下，哈哈哈

？

黎緊

sorry

到時只會4點先出門口

Sorry 轉個彎就頭

搭緊車

碼頭黎緊

去到補飛 小心狗

坐滿巴士黎緊

我今朝7點起身，食完早餐後又眼訓，訓多下。一醒已經1點

香港人正常發揮

九龍塘now

賓妹仲多過香港人點搞呀

抱歉樓主喺現場
收得好差
唔可以成日推po
美國領事話想睇多啲人

Same
食埋野過黎 對唔住

但永遠唔會缺席

人呢

嚟緊啊！！！等埋我先唱國歌啊

黎啊

來緊

推 唔好再遲到好唔好

到左 食埋野

手足同公義一樣

之遠都遲來

利申：來緊

黎緊啦

對唔住搭緊車嚟

人地收完信返左入去先見到人潮到

睇live

對唔住 琴日撚狗撚得太夜

Pish

4點大西北出趕唔趕到未放工

遲到撚......sorry..黎緊

得 差你一個

嚟緊啦

中環站而出唔出到

岀緊啦！

NOTICE TO #HKPolice:
黑警，
You are outnumbered by millions of peaceful protestors who want nothing more than to protect #HumanRights (including yours).
你明唔明香港人係為緊所有人，包括你爭取基本人權呀？
Do not side with #China’s #CCP. They will abandon you.
Do not side with #China’s #People'sArmedPolice. They stand against you.
Do not resort to #PoliceBrutality/#PoliceTerrorism. #StandWithHK.
你有人唔做走去做中共打手，日日濫暴唔係冇代價架，終有一日會成為棄卒囉!
#SOSHK.

龍尾去到邊？

最緊要到

快黎呀大家

龍尾出發未

要起邊個黨鐵站落

up

要mon hun，不了

利申:飲埋杯野就出

Yes , 坐緊車去緊sor

Sor，轉個彎就到

條隊唔郁既

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

邊個位入到

出緊嚟啦

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

就到

咁咪長行長有囉

繼續出